今日風向: 勇武小隊退出

先當你真係小隊
你退出關唔關我事阿
出撚曬聲明咁
洗唔洗出多個新聞稿阿
搵埋發言人阿臭

乜撚野仇士小隊

出埋d on9 po係度打擊士氣
下面d留言仲撚好笑
扑撚曬出黎講咩對唔住 咩喊左偽善到

d文假到仆街都有人信

不過 捉鬼一定係唔可以做

唔知做乜凌晨突然一堆post討論

真

唔止第一次
乜9俾人拉要走場 解散
下面成堆感性撚

事實，真勇武係好有心放落場運動度，唔會輕言放棄

唔捉鬼
唔捉鬼
唔捉鬼

勇武小隊退出運動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（一月六日）在香港舉行的退出運動作文大賽，勇武發言人表示你班和理非好撚廢，配合唔到勇武手足嘅行動。

推下先
突然係咁話啲小隊無啦啦退出！？
搞笑咩

講真你係攰想退出你咪自行離隊囉
出曬公告威d？

有d好明顯呃正評拎存在感

再有勇武小隊退出運動

笑撚死

本小隊CDRU宣布暫停一切抗爭行動

正式宣告 - 仇士小隊退出抗爭。

依個po最撚精境

發現熱狗最新任務: 開地圖炮 做attention seeker

有個低學歷低智商既傻閪自爆

想人唔捉鬼唔係打幾篇文靠嚇

真勇武手足仲會咁得閒上黎打文出聲明退出咩

【岳義士講既野你地信唔信】

一定唔會上黎發脾氣先囉

捉鬼唔可以做

但果埋退出post風向味濃

咩小隊咩小隊撚有人識你咩係到撻朵
更加冇人想知你係咩隊做過啲乜野

最新去到影子中隊

真勇武點會出呢啲打擊士氣post
自己諗啦唉

隨便你點諗
到時有活動既日子會證明一切

老實講, 勇武小隊近排覺得累或者情況唔理想要退出我覺得唔出奇, 出奇在做咩要特登出POST講要退出?

咁勁 幾時有徵文比賽大隊

小學雞到學人搞革命

今日個風真係好明顯
明明D兩周最慘係和理非

肯定唔係手足所為

無論屠龍小隊（乜有屠過龍咩）
仲有乜乜小隊話收山
唔該收皮啦
七個月咋
知唔知南韓同台灣搞左幾多年呀

證明唔夠成熟囉
唔係應該鼓勵d人行多幾步咩
你上黎放負 咪又係令人卻步

和理非冇用㗎 最衰都係和理非

和理非呼吸都係錯

徵文比賽黎 開錯係時事台
應該開創意台/講故台

老實講
真係勇武小隊 佢地自己有group
人數，行動得佢地自己知
從來都唔會放上黎講，得解散先拎上黎講？

而家係我地割你地和理非呀
我地做咩都岩㗎

都話真小隊唔會講

where?

唔係講好和勇不分㗎咩

做咩變咗日本社運咁嘅

捉鬼捉到人身陷險景，要流亡
仲要求人要鼓勵其他人
聖母瑪利亞先做到

對我地仇士小隊打擊甚重，當中不乏隊長及技術士
經過最近捉鬼事件越多，嚴重影響仇士小隊將來行動
所以在此宣布餘下成員將退出抗爭。

今日起我地會著重物色及培訓新人 以維持小隊成立初衷
但日後捉鬼依然嚴重 我地會隱世

吹大左好多喇 大佬你唔好咁痴線啦
乜撚野物色培訓新人 咩隱世

搏拉咩

#31

係咩冇追到添

乜鳩野小隊名都出哂黎
十足十黑警D行動稱號咁on9

理得佢係真定假，篇嘢想帶出嘅重點就係唔好捉鬼，捉鬼根本就捉唔曬，仲有可能害埋自己友

場運動本身就要互相支撐互相遷就互相包容互相體諒架啦
去台灣冇得食個d手足又有冇話和理非點點點阿
再何況好多都好明顯係吹水 ff上腦

一到凌晨即刻有人出嚟作故仔帶風向
笑死人

做實事既唔會出事啦
好似v 小隊話殺狗 殺左未
點都好 鬼係一定唔可以再捉

你真係知得太少
佢地流亡果陣係7/8月
最多都係入立會同掟下野
同依定都真勇武小隊差幾遠

你地捉鬼捉到手足被通緝被捕
仲有啲流亡，失蹤，被姦，死埋都仲要人體諒同包容
你講出黎可唔可恥
你自己代入下先啦

你玩撚埋我果份

等訓醒啲人意為真

但要珍惜勇武係真

連登風向真易吹
睇緊個啲中共走狗垃圾五毛可

push

正式宣告 - 仇士小隊退出抗爭。

你自己望下依d po先啦

咩野叫做捉鬼捉到手足被捕？up 乜9？

雖然我都唔希望捉鬼成風
但你就好明顯係帶風

你老母元旦被捉鬼果個女手足係咪流亡左呀？

衰啲講句 勇武就做撚硬condom架啦
你哋個個都係無名無姓 死咗冇人知
贏咗亦都唔會有獎

冇人識佢地呀，死開啦

勇武付出幾大大家有眼見亦唔否定
但我諗你有一個團隊默默做左野咁耐, 唔會臨尾先大大隻字打晒做過d咩上網留條尾俾人跟下話

仲有啲流亡，失蹤，被姦，死埋
你講曬所有對應人物la

一個半個講到好似比人拉就係因為捉鬼咁
重唔係帶風？

成日唔得閒睇post
頭先3點幾一睇熱門
屌你4 5 個post講勇武

重點真係做野 收得咁好嘅話 都唔會自己放上網自爆啦

就算有一日香港人贏
撈取到政治資本嘅都只係泛民/其他枱面上人士
無名無性嘅勇武係唔會得到任何個人上嘅回報
你哋要明白呢樣嘢囉 覺得付出同收穫唔成正比就唔好做啦
呢樣係所有勇武人士要諗清楚

推，頭5個熱門都係退出Post

認真 識
但唔會起曬朵又自己上網作文自爆先囉

連登有好多分化撚同三毛搵食

喂 我一早blk撚左你
我依個po係講有偽勇武作文扮野
唔輪到你隻臭五毛係度9up

真勇武手足就係咁高尚 唔化為名為利
你條仆街五毛行撚開啦

幾時會去到大隊
大隊再上會係乜野

師團

我地明白勇武既感受，感謝勇武一直以黎既付出同犧牲。
我諗經過元旦捉鬼之後大家既意識都會高左，好似上水遊行戈陣其實都冇發生過捉鬼問題嘅。
我想講其實依家有好多捉鬼既都係中年人士，佢地未必會明白我地唔捉鬼既原因，依方面要由我地去做文宣解釋。
希望勇武可以俾多次機會我地，我依d垃圾和理非只希望大家和勇不分，以後不捉鬼

我係狗嘅話
唔係搵人勇武 而係搵人捉鬼
咁個運動就玩完

咁多小隊都重傷唔到d狗 都係返歸做和理非算啦

得閒睇吓五毛啲comments
果然1999
撐泛民都唔想藍絲親中派得益喇
真勇武做得好啊 永遠支持

重點係
你自認勇武 爆小隊名
係咪驚死班狗搵唔到目標去追蹤

班狗ot無野做上網扮手足姐

其實係今夜風向

真係勇武洗出聲明割席咩
大家目標一致唔係幫人地做係幫自己做
跟本唔洗理人點諗點做

係咁高尚就唔會因為捉鬼而退場啦 老實講

我係覺得有部分勇武其實想出位姐
同埋佢哋太介意外間嘅意見

想出位嘅勇武有乜問題 做到嘢 都係支持
今時今日你條分化撚都係算吧喇

打擊勇武士氣就得

真退出唔會出聲明
因為本身就冇人知有乜小隊

佢哋本身想出位 依家覺得出唔到咪退囉
我唔係分化呀 講現實上嘅局限

邊撚個會為出位搵命駁？你有冇人性架

上連登 勿認真

連登d捧勇眨和風氣本身就好有問題
一班勇武代言人成日係度叫春屌哂全部人
然後又有班傻仔中招奶哂袋底咁跟隊道歉

「d文假到仆街都有人信」呢個真

Push

推

對家啲五毛玩嘢搞分化，晚晚都唔同主題。

其實勇武不滿和理非不嬲都有，只不過係私底下屌啫，今次捉鬼單嘢先係連登發大咗
始終勇武連條命都拎埋嚟賭，呢半年又進步得太快，而大部分和理非又跟唔上，進步速度太慢
講真有時你見啲人做嘢慢手慢腳都會燥啦

樓主你理得人係真定假咩 如果人地係真既你哋又打沉多佢嘅一次

運動最後睇和理非造化，如果勇武退出運動就停，即係個火未夠大推郁和理非抗爭

呢個post 咁多對勇武嘅stereotype
勇武唔會乜乜乜勇武唔可以乜乜乜咁
我覺得係你地自己同溫層渣wo
話咩和勇不分 你地未分左囉歸埋邊tim

武裝恐怖分子做不到的，風向撚做到了？分化？食撚糞啦！

所有造成客觀效果分化和勇，打擊士氣，違背不分化，不互屌，不割𥱊的都是鬼，係五毛，黑警一日未仆街，任何話退出的都是鬼！

小隊會有名
打機咩

想人唔好捉鬼
唔駛靠呢D「退出聲明」

分化撚

勇武一定要keep住
冇勇武一早完左

信既部份係5毛，藍絲

不排除有啲係真 已經分唔清
今次係做得唔夠好 要檢討要改善
一齊努力

200萬個認同

問題係本身自己唔出名 點解要退出個陣先開名
驚d狗唔記得左你咩
退出都靜靜雞啦

事實係見到和理非有進步
中環ol都肯開遮擋彈
理大個日十幾萬和理非行過去poly
捉鬼個d根本係左膠傻鳩

Agger,成鳩日用流亡/被捕手足道德綁架正是五毛分化手段之一

我覺得咁
黑警搵人放風勇武退場

第一令和理非驚, 令運動少人出黎. 另外現職勇武亦擔驚受怕.

第二係要我地全面停止捉鬼
目的係協助黑警臥底加強抹黑, 方便臥底做完野安全離開, 而因為不捉鬼, 我地被逼全部硬食.

雖然係咁, 但我都認為唔好捉鬼.

我屌你老母呀
又屈係鬼？

出聲明係話你香港人知
勇武有幾撚絕望
你班垃圾唔肯接受現實 不思進取
咪繼續囉

你收皮啦 咁撚弱智
唔啱你睇呀

你都on9
未見過世面就謙虛啲啦

因為唔似你班垃圾咁撚淆閪

咪以為自己好撚醒啦好嗎
中共做緊咩，你啲不問世事十幾年嘅垃圾
撚會估到咩

你都痴撚線
香港人面對問題 係咪淨係識逃避？
想唔面對 然後就屈係對家搞分化
將個責任拋畀對家 自己就乜都唔使理

事實上真勇武者地下咗好多
火魔都成絕響咁濟
不過聲明真係不了
感謝所有人的付出

咪鳩屌喇 依家係講緊太撚多相同話題嘅post啊
問題要正視
但你睇下出面喇
真心post最後咪比有心人利用囉

仇士小隊都俾樓主屌喎
邊個正視緊個問題？

我真心唔明，而家利用咗你哋咩？
而家勇武，想退出係不爭嘅事實
抗爭內部有分化都事實

你哋一路嗌，「冇呀冇呀，所有都係有心人用，唔好俾狗分化到」
有撚用呀？

唔該樓主同一眾和理豬深切反省

勇武退場，和理非竟然走去屌嗰班勇武係假手足，話「真手足唔會咁易放棄」

收撚皮啦，有一班勇武退咗場，咁你地和理非咪進化囉。咪撚同我講乜野和理非有包袱啦，說到底你地只係自私。當大部分精銳勇武被拉得7788，相信你地和理非都只係會繼續叫下口號。

「一晚咁多XX小隊退出，一睇就知係中共網軍帶風向啦」，見到呢啲留言，就知道香港人仲沉迷緊捉鬼捉五毛。點解我見唔到「勇武手足辛苦哂，接下來由我地餘下手足去繼承你地啦」? 因為你地和理非就係自鳩私。網上捉網軍捉熱狗乃至現實捉鬼，呢啲行為都反映你地只係一心想滿足自己快感，而不以大局為重。

「哇屌你 呀sir仲唔俾我捉到你? 咪撚俾佢走!」
「sorry呀，大家唔好影啦，岩岩check咗手足黎架!」
「你話係手足就係? 你都係鬼呀!」

sorry，原來「光復香港，時代革命」只係口號

仇士小隊話有人失蹤未搵到
咁都唔出黎大聲屌反而要退?

咁點解釋遊行唔見勇武？

手足，唔好理佢哋住啦
呢班賤人
仲有好多手足都會明白呢份心情

唔好意思阻大家一陣

新鴻基地產 消防通道上鎖 設陷阱捉拿示威者

唉 訓醒見到咁...
政府一直想我地割席分化
佢地係咪成功左？
唔理係風向又好 真心又好
記住敵人反對嘅我地就要堅持
半年啦 香港人洗濕左個頭番唔到轉頭架啦
大家停一停諗一諗呀

up

事實上，就係大把隊退左場，勇武越黎越少，而和理非繼續用把口去抗爭，拍手同前線講加油，自己又唔衝

太頻密就開始假
人出post你又出
慌死冇人知你係前線
低調d啦
手足唔再上前線和理非慢慢會係遊行自己察覺到架啦

有咩慘？

原來仲未察覺到

一瞓醒覺熱門就咁

如果係真嘅 屌係唔啱
問題依家點分真與假
至少我朋友果邊小隊頹極要抖都未話退出先
點分啊屌 我夠知勇武依家頹喇 內部都多問題
一向都講 要join要走 自己決定 唔需要同人講
一嚟對自己負責 二嚟人係會影響人
結果咪羊群效應囉
五毛一直都係利用呢點咋
啲淺黃走撚曬係咪最好結果
一步一步嚟喇

有問題的確要講
今次都真係做得唔好 要正視捉鬼等等嘅問題
但集中一兩個post就足夠
和理非進化緊 至少多咗肯出嚟排傘陣先
互相體諒吓 辛苦了手足們
同返受苦嘅勇武手足講聲對唔住先
我地一定要改善
一齊努力 同行

Tui

根本好多和理非都醒水唔會捉鬼
都唔知邊撚個做既
而家屌哂全部和理非
唔係唔俾講感受
但真係有分化成分架

香港勇武派已經消退，大部份被捕
剩下的香港人只能遊行和喊口號

黑警死全家，但是真的沒有一個港警死
口號無法革命

香港勇武派已經消退，大部份被捕

流亡嗰班費撚事屌姐屌完咪又俾你開post屌搏上位

和理非一直期待緊佢地回合而家等到啦

分化技倆，無所不用其極

退出運動點解要公開講呢～一起身就見到幾多勇武退役既post,大家知咩事啦

推，終於有人講

勇武要解散，出post係多餘
1月1日仲有103萬市民上街就知民氣仍在

黑警死全家，但是真的沒有一個港警死
口號無法革命

同意 帶風向都on撚9

鬼一定要捉

小心D捉就得

卧底狗最驚被捉

點解唔捉得？

香港人說的麻布袋呢？
黑警死全家，但是真的沒有一個港警死

香港沒有革命家

走人都要走到拉晒隊

依個真 如果真係俾人拉就淆仲叫咩勇武
已經唔講開撚哂公會咁 但係班狗咩事都冇發生過

勇武小隊退出運動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（一月六日）在香港舉行的退出運動作文大賽，勇武發言人表示你班和理非好撚廢，配合唔到勇武手足嘅行動。

完
2020年1月7日（星期二）
香港時間04時39分

話退出果堆擺明對家扮, 真勇武點會少少野就話退出

點解我識親啲隊都唔會改名

唔好將勇武既付出諗到理所當然
勇武都有風險 當然班狗拉得愈黎愈癲 同時又有戇鳩仔係到做福爾摩斯 玩捉鬼既話 佢地唔再做勇武都唔奇

三隻五毛ac各開post
叫人唔好抗爭唔好反抗解散台灣
同幾日前啲五毛post一樣

終於有人講
仲有風向帶pepe頭個班中年人係死罪仲衰過警暴
屈到和理非都係錯全部都有捉鬼
勇武屌和理非 和理非再互屌
和理非做咩都係錯 而家勇武小左比個意識人係下次遊行啲狗就會打和理非 而佢真係會打
搞搞下慢慢個運動就愈黎愈小人 一哥嘅陰謀止暴偉制亂就成功左

而家共產黨嘅滲透唔會好明顯同你講佢係五毛小粉紅分化撚 佢會係大家熟識信任嘅kol 出名嘅人
邊個最落力散播勇武割和理非嘅意識心中有數
就算係大家最信任嘅人都唔可以100%信哂
要思考佢所做嘅行為會為個運動帶黎咩結果

咩共匪 五毛 鬼都唔重要 行為會証明你係一個咩人

笑撚到仆街

幾時到恐龍戰隊？

感激勇武
永遠都係香港人既英雄

幫推，此post以正視聽

當更 無嘢做 咪開post傾計囉 夜晚無又出嚟搞事 喺狗屋無嘢做呀嘛

講到尾，我覺得係想更多人知道佢地眼中其他勇武既心態
講真，成班友搵命搏個陣，俾啲風險相對較低既和理非走黎“捉鬼”，你都米話唔灰機
最灰係咩？
上個星期用命黎打狗救手足，下星期因為裝修就俾人當係鬼

其實應該事實係好多勇武係發夢或者 俾狗私底下拉左
之後班狗同5毛用勇武對和理非失望先退出依個運動
btw 即使不完美有改善空間 但不割不分化

仲有啲因為和理非帶pepe而割
跟本唔合理
以我呢半年認識嘅勇武跟本唔係咁嘅人
咁多人被自殺被強姦會唔會因為咁而放棄班犧牲左嘅人

香港只剩下口號和遊行革命

仲要幾篇退出聲明同一格式，jm9

大家都好多假新聞
信就信，唔信就點都唔信
同藍絲一樣唔信831 死人一樣

太多 over左
我係勇武想退場仲唔靜靜地
放上黎搏俾狗跟

無分勇武和理非
今日嘅和理非可能係聽日嘅勇武
勇武都可以退場做和理非

從來只有一樣野就係香港人
無香港人一早就完

香港的運動已經逐漸退燒，如同雨傘運動

由佢退喇，勇武成日扮哂野

係咁係連登出post, 製造題目俾文滙大公寫野咩

啲五毛真心膠

其實勇武好少上連登

似手足AC俾黑警攞左出風向post

一到深夜就會有成班風向撚 每晚都出動

垃圾post

早排放負話運動就完會比人屌到仆街
今日勇武放負就個個讚

國際記者也在看，港警大肆逮捕，香港運動逐漸退燒

真定假都好，根本無必要講

睇下啲狗
一哥親身落場 林鄭都講啲on9野去激勵士氣
啲撐警大會作用唔係比人睇幾多人支持政府
而係用黎比班狗自hi比個意識啲警察有市民撐
啲狗又真係上哂腦信哂
所以啲撐警大會幾多錢都要請人去 比人知佢收錢都無所謂

政府嘅目的就係要班狗士氣up
香港人示威活動解散
和理非出黎遊行無做犯法野難啲告咪同你玩心理戰

屌你真係好撚認同
平時嘅失敗言論：
運動已完/勇武俾人拉曬啦

高級散播失敗言論：
自己隊勇武小隊退場

睇下我果post, 都係講緊同一觀點

真勇武會諗復仇 唔係大大聲咁同你講自己係勇武之後苟且偷生

唔幫班手足復仇仲係人黎既 ？

係人都要休息我好明白

但d文假到咁 打幾隻字又話係

仲打埋d戇鳩遺願 del pornhub 紀錄

低手d wor mon Po 狗

光復香港 時代革命

黑警 mon Po 5毛 同我死全家

行動post 唔推， 推埋啲退場post!!

中共最新策略，用「捉鬼論」，「香港獨立」同「2020 普通立法會」黎分化運動

香港沒有真勇武
也沒有真革命

請大家block 樓主 並使用不推文回覆

同意

其實退咪退囉, 咪休息下囉, 我相信有需要果陣一定會出返黎, 因為你個良心會頂唔順個政府

香港不獨立
任何普選都是假的

仲有之前燒飛機杯

唔使刻意分真偽
只需要判斷、分析、思考入面講嘅嘢
捉鬼，或者係「和理非遲遲未進化拖累勇武嘅問題」
勇武話退，或想向香港大眾施壓，或表明勇武心態
請唔好第一時間將你唔認同嘅嘢，就諗係咪鬼係咪網軍做
亦唔好用維穩心態，拒絕一切負能量

唔知你所講嘅羊群心理係乜
但如果將勇武比喻為羊，退出比喻為效應
會唔會太睇少勇武一直以嚟嘅獨立思考？
話退話退，咪又係繼續關注，幫手做文宣

與其話屌走啲「淺黃」
不如用行為去區分
即係嗰啲乜柒都唔做，淨係話好嬲好嬲
有咩都屈係鬼嗰啲賤種心態

更何況，睇咗咁多篇退出文，好多都強調和勇不割，唔明對淺黃有咩威脅
你會幫手擔遮，已經係手足，已經係一齊行
有一份肯明白勇武嘅心態，已經同樓上嗰啲差天共地

你收皮啦分化撚

啱啊！等黑警以為真係小隊收晒皮，殺佢一個措手不及

我地要暴政鬥長命？你冇病呀？

關於小隊退潮論 真勇武有野想講

新勢力既建立係而家方向：
工會>工會聯盟 再配合黃色經濟圈

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

真 咁撚多退出post 大尻人？

推
對家終於捉到路

七百幾個正評，好撚心寒

勇武退出，和理非變勇武。

港共多謝大家退場

集中營全面開啟

真假都好，多謝勇武，適當嘅休息好重要

呢場仗有排打，下下喺街頭衝亦非常高危

攻其無備先係上策

但認真比起7-10月個時，好多前線走咗喺事實
青黃不接喺事實

每日都有分化方向
未慣？？？

我都唔明
成立又唔見出黎講
要解散先講
個目的就係打擊士氣囉
共匪最想就係班和理非諗:
無晒勇武啦 我地輸啦

我同意

我重點係中共都係用番呢個議題分化你

以我所知唔同隊都有唔同原因
會有隊解散 會有隊重新組織
不過無一隊會高調咁同人講解散
會屌下港豬 但唔會講到出面
至少唔會上連登講囉
自己諗有幾多分化撚
完

遲下成個連登都係呢啲新聞稿咁
不給搞個記招啦其實

而家班狗下下曬冷，出盡狗頭數目去咬人

未有對策就衝出嚟好易俾咬，地下化無可避免

凌晨的風向次次都有古怪

咁又唔洗講到咁 如果係真呢 只係出黎宣布呢個做法唔好 大家講到咁絕 只會令勇武更灰心 佢地唔係老鳳為大家付出

On9狗隊係咪知道自己低估咗勇武人數搞到要放風勇武小隊解散
你老母上星期先濫捕完而家想勇武人數減少是咪弱智？

亂鳩咁捉鬼仲要話人帶風向，同你意見唔同又屈人係5毛，港共下次比個大紫荊你班泛民打手

駛鬼連登風向咩? 大家一早感覺到啦.
只不過人地係度舒發埋對你班仆街既感想啫

又關泛民咩事
講多咗喇

對面大量滲透

火魔都捉撚晒…
屌

點呀又屈5毛呀？

啲小隊名勁中二囉屌

D熱狗page響fb做左勇武發言人，指責所有人，再話勇武退場

依家最前個啲真係愈黎愈後生 平均咁

推
打倒風向撚

各位加油

仲有，不過已經地下化咗

好似前幾日上水狗屋同深水埗黑店咁

而家check 袋密咗，自然要有對策

光復香港

勇武check list係咪要加條唔可以有負能量啊？

你真係當個個係聖人？

推
中聯辦一換人班三毛就換風向
時間點會不會太巧合

mon post狗聽住
場運動已經過半年，發生過咁多事
你們亂捉人唔會令香港人驚
連藍絲同街坊都捉
只會令更多香港人唔變勇武都變更黃

人地冇香港咁捉鬼

push
唔好再捉鬼就得

高壓
壓極都仲有，再燒錢買TG同俾OT都唔係辦法

製造混亂
想班和理非割席，點知點都唔割

下一步-和理非唔割？ 咁扮勇武割返和理非轉頭
目標冇變，都係想減人數

香港人有覺悟既時候勇武就會自然出返黎

推，正視聽

中共一直想分化和勇
就係扮最勇武同最和理非製造分歧
講左好多次

有勇武要休息，香港人一定支持。
不過勇武休息點解符命要大大聲9叫？
香港人自己諗下。
新人事自然有新作風，你真係當中共呢個時候換隻二打六黎？

突發！和勇全面退場

上水果日有一萬人行出來 無捉鬼
但總有班人瘋狂吹一月一嘅捉鬼風

洗唔洗開埋記者會？

我都退出了

真 你要退咪退囉
要出既唔會因為你退而唔出
關我撚事

出得嚟行，咩風向都唔理，目標一個

真和理非點會出嚟捉鬼
自己諗啦唉

要搞到你都唔高興
因為佢地依家唔高興
用退作為一個手段去威脅你
因為好多手足都care
但當牽涉情緒
仲講乜反省
冷靜落嚟先可以反省
Sor9 太直白

人地唔想再畀人捉鬼 送頭。連登仔都屌

當笑話睇

一堆on9假到過哂火

連登不嬲係偽善撚集中地

啱呀
前幾日就突然勁多Post話黃店好難食
今日就勇武小隊退出

我信㗎，信一成

真喎 果啲小隊有無聯絡方法想去屌9佢地

假撚到

其實退唔退出唔洗交代

帶風向
引人跟風
你識條春咩

擺明想分化和勇

siu 4

我相信真勇武係唔會停，如果佢地停嘅話點對得住佢地比咬，係荔枝角嘅手足？

只有繼續戰鬥，打贏先救得返佢地

退出先起朵做咩鳩野,又俾差佬開檔案
捉鬼次次都有出得去個個人都係敵人
咁怕俾人捉就唔行出去啦
以家D勇武派都係新手來老手一早潛左水等機會做野

和理非嘅威力畀你想像中高

真勇武手足如果退場，請大家尊重佢地。如果係假勇武退場，大家請忽視佢地。

咁嘅po 都有千鳩幾個正評
child登仔真係cls
我代咁多位勇武手足講聲

屌晒你地咁多個老母臭閪呀

退場，勸大家以後做好啲，都比你地屌

你班冷氣軍師好心反省下啦

是日天氣預告

仇士小隊個名真係好柒

d退出文真係好假，勇武雖然可能會攰，但肯定唔會放棄。

就算個別有個人問題要離開，出文亦沒有作用。

而出文唯一作用係咩大家都好清楚，所以出文者身份，大家都估計到。

和勇不分，齊上齊落！

退就退
無左你唔會死
同當日國難一樣
依家死撚左去邊?

好似係你睇低勇武，認為佢地好易放棄？

係好撚好笑
又要威又要戴頭盔咁， 屌人之餘又要拎埋光環先走。
我當你真係小隊先， 但係呢啲聲明真係好小學雞

邊撚個再講退場論，當3毛藍屍處理，唔好話無人情講。

如果想帶出唔好捉鬼既道理，就正正經經咁講出黎，唔好曲來曲去，大大聲聲咁屌醒班捉鬼和理非。講左好多次不分不割不捉鬼。

如果你係真手足話退出，就dllm，你現在仍然係自由身，可以四處去，但流亡、監禁緊、控暴動手足唔係自由身，對唔對得住佢地。仲有死左既手足。e加仲有手足日日堅持和你lunch同埋搞工會同埋海外戰，而且獨立聲音都開始發酵緊，退你個頭。

真勇武只係苦惱緊

樓主，我唔終於你㗎態度，我地玩鳩小隊宣布退出

就算真係退出咪就咁靜靜雞走
點會有人高調開聲話自己犯過法
搏俾狗咬？

真
咁揚講出黎好咩

如果唔係膠
我當佢地轉地下化算

[長文] 要革命，請先革了自己的命

究竟乜撚野係仇士小隊係咪有班小學雞做冷氣軍師圍爐high到改埋哂啲中二病小隊名
懶係型咁 呀sir睇到都忍唔撚住笑啦on9

同行兒女為正義時代革命⋯⋯
每一個抗爭者在不同地方不同時段都有不同角色，唔會因為你今日放棄勇武角色就放棄晒整個時代革命，總有你可做嘅......做什麼角色全是個人意願，無論乜嘢角色，重點是要團結，香港先有希望....在囚在流亡嘅手足都未放棄，你哋同大家都唔好放棄！

新風向：笑鳩用冇等勇武灰心唔出嚟

*笑9勇武

老土到TVB劇情咁

正式宣告 第08MS小隊退出抗爭
正式宣布 恐龍戰隊撤離戰線
正式通告 春日部防衛隊解散
...
...

見鬼勿捉鬼，和勇不分割

退出咪靜靜雞又要上黎出個po都唔知做乜鳩

事實係無用，仲申請不反去遊行都唔知做乜鳩。最好一百萬人掟汽油彈睇吓政府跪唔跪。

真係痴根 訓醒 成版都係呢d

甴近平

香港人唔會放棄！

打仗邊有得退 你最多就轉崗位

［勇武正在進場，新血不斷補充］［小心黑警散佈負能量］［請廣傳］

在連登、telegram中，耐唔耐都聽到有自稱勇武前線出文表示小組解散，大家有冇諗過好多都係黑警既策略？

根本冇人可以知道出文既人係唔係手足，文筆好少少既黑警好容易就可以扮勇武手足出post。

其實好多黑警玩緊心理戰，佢地好想營造勇武退場的氣氛，令到我地感到灰心，打擊我地既士氣。

我唔係前線勇武手足，不過識得雙位數的前線手足，屬於唔同既小隊，全部都除罩見過真面目，識左半年以上。我搵佢地傾過衣個問題，佢地都話前線既士氣仲係非常好，持續有新成員加入。佢地仲話前線勇武如果真係退出運動，都唔會出post，費事影響手足的士氣，所以質疑好多「退場post」既真確性。

大圍捕和理非做畫面
勇武小隊退出打擊士氣

Well

Agger

想拎光環啫

十級風向

其實勇武只是輔助
就算無，我地都需要撐落去的

想點醒班和理非都要比你屌
單聲你知下次再係咁冇勇武會出
勇武唔係老馮要幫你擋子彈

班狗真係好撚蠢
當人弱智

689都配合話：市面一切平靜，反送中再無料到。

泛民大台打手出沒注意

根本就係帶風向，營做失落感，搞到真勇武退出，抗爭收皮

叫和理非割但和理非唔割
轉頭就扮勇武割 想帶埋其他勇武割

退出果班垃圾勇武，當你係真，做得一排野以為自己好偉大，係度放負

唔理真定假，呢個行為本身有害 一定要糾正

其實洗唔洗起朵
我個小隊散咗咪做單機和理非

班狗度左好耐
諗住今次醒喇反化到喇

肯定有人帶風向

之前又個個認同勇武要全面地下化，jm9啫而家老實講明咗殺狗都唔割啦，根本而家件事唔係行為本身，問題只係有啲和理非連遊行唔晒食少少蛋坐48嘅風險都受唔住所以先唔俾勇武裝修只要迫佢地接受咗就算和平遊行都係搞鳩你咪可以解決問題(其實都迫得7788)而家嘅情形係仲有啲離地定五毛風向口裏說勇武好，身體很誠實地割，
屌，淨係叫和理非全black bloc帶個大背囊去擾亂視聽都好似迫你食屎咁，裝修唔趁遊行做咩時候做啊屌你和理非掩護勇武是應分
利申冇做過犯法嘢
警暴材料已經大撚把，根本唔駛靠和平對應暴力嘅畫面去搏同情，要同情你嘅已經表咗態啦on9
到底裝修成效大，定遊行完成打飛機成效大，可以自己諗

另：中老年蠢黃真係俾網台kol荼毒好深，佢哋比藍絲更急需教化(例：屋企老嘢嘅捉鬼癖好我舊年10月開始講，直到近排啲kol噏先信我

拉

推....5 毛兇群出動...仲要扮晒2 邊(勇武 + 和理非)

啱啊真勇武唔洗食飯 真勇武唔洗去廁所
真勇武同一般人唔同,係冇情緒嘅戰爭機械嚟

咁咪專心去廁所食飯囉

本土民主前線:「真勇武」不會輕言「退場」 . 「和勇不分」先可以撐到而家

最撚好笑係有成萬個傻尻真係信

又係啲我女友被自殺，我朋友被送中，然後我退出了 完
拎少少證據做少少文宣嘢都廢鳩事
帶風向都有人信

係支持依場運動就唔會放棄
一放棄所有手足努力都白廢，大家都知
傻閪支那人
玩埋啲低級手段

一早block撚左你
講野同引戰撚五毛一樣
又無論點, 想屌人但又駁唔撚到
我講野你認為唔啱既就講清楚, 並唔係一句埋黎就話人不問世事十幾年既垃圾

凌晨先出大家知咩事啦

識人真係勇武真係退咗
佢話退完唔會同人講 因為咁樣只會減低士氣

你可以唔信
睇下之後有經驗嘅勇武剩返幾多
被捕嘅被捕 潛逃嘅潛逃
上門拉左幾多後勤你又知唔知
方向錯都要繼續默默承受？
我會選擇留命等時機
出聲明警醒世人又係鬼
依兩個月聯合降溫捉鬼仲未睇得透？
行緊回頭路都唔知？

真 就係想表達依d野

我想講 頭一個退出po當你係真
已經警醒左好多人唔好捉鬼啦
之後又冇啦啦多幾隊係度撻朵 都好明顯唔係真手足啦
好 當你都係真 想人反醒下
洗唔洗下下情感勒索人阿？

我對真手足永遠感激
但有d好明顯係拎存在感 食人血饅頭 呃正評個d仆街真係要屌撚醒佢地

借個位講下退場雖然可以係玩膠，但如有應該點做

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

好煩

引用隔離po一個cm

第一二個可能真
之後比人利用搞散士氣

騎兵團

真勇武點會咁輕易放棄
一落到場就會忍唔住上前

我唔知你知唔知好多後勤gp 同家長收左皮
去到而家有啲都未出聲只係靜靜解散
有啲已經飛左去外國流亡
有啲斷左援助
你話多幾隊突然出嚟響朵有問題
其實只係之前一直為士氣谷住 家下同時爆出嚟
你話人呃正評食人血饅頭
我覺得班冷氣軍師同洗版灌水嘅人先係

見唔對路就要叫停其他前線
最清醒嘅一群人唔值得而家再被捕

陰謀論啲講句我覺得依兩個月
唔同派別都有默契削弱緊勇武同前線實力
同時聯手降溫避免局勢再度升級
但明明繼續升級先係對我地有利

香港人太善良亦太愚昧
你唔明就算
信唔信隨你

黑警頂唔順劈炮會唔會叫ererer喺警謊會講？
長他人志氣滅自己威風嘅嘢要同全世界講？
Note with thanks啦，諗下實際嘢重好

我p牌肯定唔關我事
連登咁樣真係好有問題
一萬個正評，無可能全部打手
連登舊戶口咁多無獨立思考既人咩？

呢個就係畀狗話 出嚟抗爭嘅都係畀人洗腦嘅最主要原因
好多人真係冇腦

支共官方fc, 樓主是對的

官方認證

勇武都係人，比人咁屌法，不如你試下企出去

其實唔會信囉

高調退場，目的係咩，唔難諗

台灣人不會罵是因為針沒刺到肉裡面，不了解現實當然沒感覺，這叫離地

老實說，多次去過香港，還是不習慣被「屌你老味」問候

=============================================

為什麼台灣強制被叫作中華台北，不是叫台灣嗎?
------------------------------------------------------------------
台灣獨立運動（臺灣話：Tâi uân to̍k li̍p ūn tōng），簡稱台獨（Tâi to̍k），是台灣獨派的核心政治理想及國家認同，其主張解除1949年後才遷台的國民政府之政權、質疑其治台正當性及制定新憲法並將國號－「中華民國」更名為「台灣」（Taiwan）等之稱呼，建立一個屬於全體台灣人的主權國家[1]，與謀求兩岸統一的「統派」相對。實際上依照理論與目標的不同，還可細分為傳統台獨派及台獨左派等流派；但與「華獨」流派概念不同的是，華獨主張「中華民國是台灣」，認為現時台澎金馬自由地區已經「事實獨立」（de facto）已是主權獨立國家。

台灣獨立運動面臨著種種的政治現實與國際角力，外部除須與美、日兩大國家建立互信的「美日台安保條約」[2]，還須克服來自中華人民共和國的武力干涉[3]與經濟施壓[4]，而如何解決台灣內部在國家認同與意識形態上的多元與矛盾（統派、華獨人士）也是另一項難題[5][6]。台灣獨立運動也透過台灣民族主義、台灣本土化運動[7]、台灣正名運動[8]、去中國化[9]、強調台灣主體性等方式表現。

台灣獨立團體有很多
台灣基進黨

FAPA

鯨魚網站

=================================================

香港正在經歷台灣的戒嚴時期
如果香港不獨立，就會成為沒有根的民族
台灣人希望可以幫香港